{
  "Docker Apps": "Docker 应用",
  "Installed": "已安装",
  "Started": "已启动",
  "Currently Disabled": "当前已禁用",
  "Active: %{version}": "已激活版本：%{version}",
  "Dynamic Remote Access is enabled, but not required for this server to be managed from your current location.": "启用动态远程访问，请注意，对于从当前位置管理此服务器，这不是一个必要的选项。",
  "Flash Backup Disabled": "禁用闪存内容备份",
  "Last Flash Backup: %{date}": "最近的闪存备份日期：%{date}",
  "License Key": "许可证密钥",
  "Offline": "离线",
  "Key Type": "密钥类型",
  "Showing Cached Values": "显示缓存值",
  "Uptime: %{uptime}": "运行时间： %{uptime}",
  "Connect": "Connect",
  "Manage": "管理",
  "Details": "详细信息",
  "Online": "在线",
  "Url Details": "URL 详细信息",
  "Manage Server": "管理服务器",
  "Manage in Connect": "在 Connect 中管理",
  "These URLs are currently accessible from your location. This means they are using a myunraid.net cerificate, and are running the latest Unraid Connect plugin.": "以下 URL 可从您的当前位置访问。这意味着它们正在使用 myunraid.net 证书，并运行了最新的 Unraid Connect 插件。",
  "No URLs available for this server. Please make sure the Connect plugin is running and the server is fully signed in.": "当前服务器没有可用的 URL。请确认 Connect 插件正在运行，且服务器已完成注册。",
  "Storage": "存储",
  "Virtual Machines": "虚拟机",
  "Close Management View": "关闭管理视图",
  "Are you sure you wish to close this page? All unsaved progress will be lost.": "确定要关闭当前页面吗？所有未保存的进程都将丢失。",
  "Confirm": "确认",
  "Open": "打开",
  "Close": "关闭",
  "Sidebar": "侧边栏",
  "Used": "已用",
  "Free": "空闲",
  "View in Unraid": "在 Unraid 中查看",
  "Adding a Server to Unraid Connect": "向 Unraid Connect 中新增一台服务器",
  "Download Connect from Community Apps": "从社区应用中下载 Connect",
  "Sign In With Your Unraid.net Credentials": "使用您的 Unraid.net 证书注册",
  "Click the top right corner of your Unraid server, and click Sign In. Follow the prompts to sign in with your Unraid.net credentials, or create a new account.": "点击 Unraid 服务器的右上角，并点击注册。根据提示注册 Unraid.net 证书，或创建一个新账户。",
  "Register Your Server with Unraid Connect by following the prompts": "根据提示将您的服务器注册到 Unraid Connect",
  "Come Back to This Page and Click Continue": "返回到此页面并点击继续",
  "Continue": "继续",
  "%{name}: Failed to Refresh Header Image": "%{name}：横幅图像刷新失败",
  "Could not fetch a header image for this server, are you sure it has one set and is online": "无法从此服务器拉取横幅图像，请确认已服务器已正确配置并在线",
  "%{name}: Successfully Refreshed Header Image": "%{name}：横幅图像刷新成功",
  "Configure Header Image for %{name}": "为 %{name} 配置横幅图像",
  "Set the header image in your servers Web GUI at [Settings → Display Settings → Show banner (set to Yes) → Custom banner (upload your image)].": "在服务器的 Web GUI 中配置横幅图像【设置 → 显示设置 → 显示横幅（设置为“是”） → 自定义横幅（上传你的图像）】",
  "To use a custom image for your server, the server must be accessible through a myunraid.net domain.": "要为服务器使用自定义的图像，服务器必须要能够通过 myunraid.net 域名来访问",
  "Click the link below to try to navigate to the display settings page using the last available server URL": "点击下列链接，以使用最新的可用服务器 URL 来导航至显示设置页面",
  "Header images are cached once loaded and will not be refreshed until you click the button below.": "横幅图像将在加载后缓存，且不会自动刷新，除非您点击以下按钮",
  "Refresh Header Image": "刷新横幅图像",
  "second | seconds": "秒 ｜ 秒钟数",
  "minute | minutes": "分 ｜ 分钟数",
  "hour | hours": "时 ｜ 小时数",
  "day | days": "日 ｜ 天数",
  "year | years": "年 ｜ 年数",
  "Stop": "停止",
  "Remote Access": "远程访问",
  "Note": "注意",
  "Unraid will disallow remote access as soon as this action completes.": "一旦本操作完成, Unraid 将会禁止远程访问",
  "When using UPNP Remote Access, it may take a few minutes for your router to remove the lease.": "在使用 UPNP 远程访问时，将需要几分钟使路由器移除租期",
  "Enabling": "启用中",
  "Disabling": "禁用中",
  "Start": "开始",
  "Generating…please wait…": "正在创建……请稍候……",
  "Error Generating Flash Backup": "创建闪存备份时发生错误",
  "Re-download Flash Backup": "重新下载闪存备份",
  "Generate Backup": "获取备份",
  "Generating flash backup…": "创建闪存备份中……",
  "Error generating flash backup": "创建闪存备份时发生错误",
  "Click the button to download a flash backup for this server. You can restore this backup by copying the files onto your boot drive. Once generated the download link will expire in 60 seconds.": "点击按钮以下载此服务器的闪存备份。您可以将备份文件复制到启动设备中，从而还原此备份。在创建下载链接后，该链接仅在60s内有效。",
  "Account Management": "账户管理",
  "Manage Account (account.unraid.net)": "管理账户 (account.unraid.net)",
  "My Servers": "我的服务器",
  "%{number} License Key Not Registered With Connect | %{number} License Keys Not Registered With Connect": "%{number} 的许可证密钥没有在 Connect 中激活 ｜ %{number} 的许可证密钥没有在 Connect 中激活",
  "My Keys": "我的密钥",
  "Getting Started": "入门指南",
  "Helpful Links": "有用的链接",
  "Loading": "加载中",
  "Use this page to download license keys for your active and inactive servers. These can be used to transfer Unraid to a new flash drive and view all copies of Unraid registered to your email.": "通过该页面为您活跃或非活跃的服务器下载许可证密钥。这可用于将 Unraid 转移到一个新的闪存设备，并查看所有注册到您邮箱的 Unraid 副本。",
  "Signed Out Keys (Possibly available for use on other servers).": "注销密钥（可将其用于其他服务器）",
  "Signed In Keys (Servers are currently signed in to Connect)": "登录密钥（服务器当前已登录 Connect）",
  "This Page Could Not Be Found": "无法找到该页面",
  "Your download zip should have automatically downloaded. But you can download again if needed.": "zip 文件下载将会自动开始。如有必要，您也可以再次下载。",
  "Download link expires at %{downloadExpireTime}.": "下载链接将在 %{downloadExpireTime} 后过期。",
  "Once expired just click the button again to get a new download link.": "您可以在下载链接过期后，点击按钮来生成新的链接。",
  "Manage %{server}": "管理 %{server}",
  "Unraid Connect": "Unraid Connect",
  "Sign Out": "注销",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Loading User": "正在加载用户",
  "My Account": "我的账户",
  "Page Not Found": "无法找到页面",
  "Sign In / Sign Up": "登录 / 注册",
  "Manage Account": "管理账户",
  "Unraid Discord": "Unraid Discord",
  "Unraid Docs": "Unraid 文档",
  "Unraid Forums": "Unraid 论坛",
  "Unraid Home": "Unraid 主页",
  "Dynamic Remote Access (alpha)": "动态远程访问 （alpha）",
  "Server Management": "服务器管理",
  "Flash Backup": "闪存备份",
  "View All Routes": "查看所有路由",
  "Refresh": "刷新",
  "Reload": "重新加载",
  "New Tab": "新页面",
  "Connect Features": "Connect 特性",
  "Navigating to %{pathname}": "导航至 %{pathname}",
  "Replace this window": "替换此窗口",
  "Open in New Tab": "在新标签页中打开",
  "Upgrade Key": "升级密钥",
  "%{name} overview": "%{name} 概览",
  "Server Details - %{name}": "服务器详细信息 - %{name}",
  "Server Details": "服务器详细信息",
  "Server Management - %{name}": "服务器管理 - %{name}",
  "Download Key": "下载密钥",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "Data timestamp": "数据时间戳",
  "Refresh server routes": "刷新服务器路由",
  "Manage in New Tab": "在新标签页中管理",
  "These URLs are currently inaccessible from your location. This means they may be offline, not using a myunraid.net certificate, or are inaccessible from your current location. These URLs may still allow access to the server": "这些链接在您的当前地址无法访问。这意味着它们可能已离线，或未使用 myunraid.net 证书，或无法从您的当前地址访问。这些 URL 可能仍可以用于访问该服务器。",
  "Update your plugin in the Unraid WebGUI Plugins Tab to view more data": "在 Unraid WebGUI 中升级插件，以查看更多数据",
  "Sign In / Up with Unraid.net": "登录 / 注册到 Unraid.net",
  "Unraid Connect is the next evolution of My Servers. If you were previously using the My Servers plugin, please navigate to the Plugins tab on your server and update to the latest version.": "Unraid Connect 是 My Servers 的进化之作。如果您此前曾经使用过 My Servers 插件，请导航到您的服务器的插件标签页并升级到最新版本。",
  "USB Flash GUID": null,
  "URL Type": null,
  "Array": null,
  "Pools": null,
  "Select language preference": null,
  "Light": null,
  "Select light theme": null,
  "Dark": null,
  "Select dark theme": null,
  "System": null,
  "Select system theme": null,
  "Select theme preference": null,
  "Active": null,
  ": system prefers dark": null,
  ": system prefers light": null,
  "Disabling Remote Access": null,
  "Enabling Remote Access": null,
  "Stop Remote Access": null,
  "Start Remote Access": null,
  "Dynamic Remote Access": null,
  "Toggle on/off server accessibility with dynamic remote access. Automatically turn on UPnP and open a random WAN port on your router at the click of a button and close off access in seconds.": null,
  "Manage Your Server Within Connect": null,
  "Servers equipped with a myunraid.net certificate can be managed directly from within the Connect web UI. Manage multiple servers from your phone, tablet, laptop, or PC in the same browser window.": null,
  "Deep Linking": null,
  "The Connect dashboard links to relevant sections of the webgui, allowing quick access to those settings and server sections.": null,
  "Online Flash Backup": null,
  "Never ever be left without a backup of your config. If you need to change flash drives, generate a backup from Connect and be up and running in minutes.": null,
  "Real-time Monitoring": null,
  "Connect offers a comprehensive overview of your Unraid server's online/offline status, available storage, license type, uptime, OS version, and more at a glance.": null,
  "Customizable Tiles and Themes": null,
  "Set custom server tiles how you like and automatically display your server's banner image on your Connect Dashboard. You can even enjoy Connect dark or light mode.": null,
  "License Management": null,
  "Manage your license keys at any time or even upgrade your license via the My Keys section.": null,
  "Enjoy in your Language": null,
  "With a global user base, Connect is available in English, German, French, Spanish or Chinese.": null,
  "How do I learn more about Unraid Connect?": null,
  "Please see our <a href=\"https://wiki.unraid.net/Connect\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">detailed documentation</a>.": null,
  "More Connect Questions?": null,
  "See our <a href=\"https://forums.unraid.net/forum/93-unraid-connect/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Connect user forum</a> or <a href=\"https://unraid.net/contact\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">contact us</a>.": null,
  "Enjoy the convenience and connectivity of the cloud on your Unraid homelab": null,
  "Try Unraid Connect Now": null,
  "Ready to take your Unraid experience to the next level?": null,
  "Take Your Unraid Server to the Next Level": null,
  "Your one-stop shop for server management, monitoring, and maintenance": null,
  "Unraid Connect FAQs": null
}